\begin{song}{I en fabrik}

%	\original{Jambalaya}
	
	\original{\citetitle{jambalaya}}
	
	I en fabrik där finns det sprit obegränsat;\\
	där finns whisky, där finns vodka, där finns cognac.\\
	Att äga den det vore som att äga världen.\\
	Ta dig en hutt så får du smutt på lagrets \\värden.
	
	I en fabrik som denna ville jag arbeta.\\
	Bland flaskor dygnet runt jag skulle orka streta.\\
	Som enda lön jag skulle nöja mig med supar\\
	och lova jobba tills jag på min flaskpost stupar.
	
\end{song}
